覺唔覺應該喺廁格出面加個彈射掣？

去廁所成日見到廁格入面出晒煙
好擔心入面條友
為咗廁客嘅安全
我認為出面應該加個緊急掣 好似戰鬥機咁
一㩒就可以送佢走 等佢遠離危險

gif?

On9/10

有gif 10/10

好，支持

露兩點算唔算bam圖

做喵

夾錢整個?

嗰件衫嚟...

百變星君？

深黃連身工人裝

建議裝響朗豪坊高樓層嘅廁所

彈左個屎塔岀去，你屙落樓下牙

笠埋個頭添

整蠱專家個大傻

你喺嗰到返工麼

人命要緊

好可愛

並不是

彈上面係百變星君個小虎

明明down落嚟係gif嚟

返開地盤戴黃帽好正常

可惜了 仲諗住相認

你做所長？

有時炒散會喺嗰到洗廁所

有冇執到condom

gchi

女廁邊有呢啲嘢

G chi lm ba

我上次入去目及嘢嗰陣見到有

死變態 我叫班姊妹小心啲先

你盲㗎？

師兄屙屎好臭？

日日見到樓主偷偷地入廁所食煙

非也

咪屈...
我都食唔起

10份之on9

唔覺，屌你老母呢個時候膠post

你呢啲時候出呢啲垃圾post對唔對得住47個人？

百變星君

有gif

之前畫鳩都冇ban

好撚好笑？

真係好人，畫埋個降落傘比佢

喺呢啲時候你出膠post？????????????????????????????????????

你對47人幸災樂禍？

好撚好笑？
On99

焦哥

認錯

樓主答未？你有冇厚面皮到咁？

做乜

條賤種根本仆街到震

條賤種日日諗點上位啦，理得班人死活

總制係元朗

做呢個賤種既fans既弱智仔最撚on9

佢有ig 使唔使喺follower list擇名嚟笑

要起底都起左隻畫圖狗先

10/10

拉

收撚返埋啦屌你老母
垃圾畫風
成日畫埋啲傻閪gif 戇鳩當有趣

樓主唔知你有冇見到，有人召喚你

久違既創意post